聽日好似打唔成風

你地覺得呢？

你鍾意啦

星期日打唔打風都冇關係啦

星期日都要番工架